啱啱唔覺意睇咗一條Michael Jackson Live嘅演出...

啲觀眾興奮到喊哂口咁...好誇張

King of Pop
你估流架

咁pop
唱得又麻麻
音樂係用黎聽唔係用黎睇

唔好影衰張學友啦

依個好經典 好正

成日掩住個口唱擺明咪咀啦個整容怪

佢去到後期啲演唱會根本上大部分歌都咪嘴咁濟 又跳又唱應付唔到

D觀眾請番黎

病住都跳

集氣正評呢個回覆

你都幾無聊

同睇大陸d歌唱比賽一樣 只係外國觀眾熱情d

聽坤哥好過

SJ同雷軍係咪一樣

本身諗住入黎為反而反
點知睇完條片 我都o哂嘴

香港人既話 係咪拍手打下拍子算

其實真係唔知佢紅喺邊，唱歌冇話特別好聽，舞又唔係特別好睇。恕我唔識欣賞

佢放大觀眾個樣我諗起大陸果D
但我信佢果D係真
全場都好high

dse雞睇kpop啦

睇埋依兩條

King of Pop唔係講笑
D歡呼聲冇停過

屌你第二段除錦江伴舞

徐

同kpop差唔多 都係跳舞>唱歌

可能收音差
好似唔太入咪

其實佢d live 真心一流

有呢啲超級巨星唱we are the world呢啲歌推廣普世價值，感覺當時美國好似種族共融好多，邊似得宜家咁

好撚岀奇咩 好多人睇Band show都會喊啦 更莫講king of pop

有冇人細個以為Michael Jackson係女人
聲同樣都有啲似

話說我有次都唔覺意睇左條片，係劉華頒獎俾kpop男團，咁到入圍片段既時候，發現5隊無論個樣，隻舞，啲造型，條mv都係一樣
Kpop啲舞天堂鳥去跳都一樣，但Micheal得一個，人舞合一，影響郭富城極大，個啲插袋，扮係衫袋拎野全部都係micheal到黎

剩係歌詞都贏成倍
mj d歌到而家聽都大把人high得起

大部份kpop歌詞垃圾
就算鳩唱十年都唔知唱咗啲乜

噉你話得畀我知mj紅喺邊未

快歌夠high
moonwalk勁
慢歌好聽歌詞有意思 關注到國際議題

好似係 總之好勁

同啲小朋友講MJ真係嘥尻氣

連mj都可以屌
而家啲人到底有幾低能

一早知,未開場就有班人high到暈左,員工不停咁抬走d人

到底邊個先唔會俾人屌
仲要係屌mj唔應該紅

真係好撚癲

連登仔連 mj 都當垃圾

不如連登仔搞隊組合啦

講得出呢句既人係咪00後

對佢無感覺，我聽開jpop。但幾個月前好奇就search左佢一條片來睇，覺得真係好勁 可以稱得上king

班友淨識吹水

但我而家仍只會聽日文歌

不如先認識佐佢再評價佢
建議你睇埋佢生平
就會知點解咁多人崇拜佢

john lennon 有人反未

如果mj生喺呢個時代連登仔咪又係淨係識講睇歌 dancer
背景？連登仔唔會理

戴個頭盔先 迷過mj一兩年

mj直頭係拍戲果d悲劇人生

連登最多係乜？
小學雞囉

其實你神奇到
佢唱歌你都可以話一般
跳舞都唔係話特別好睇
其他人講幾多都係無用
你都係睇返泡菜仔一味跳啲複雜但同首歌毫無關係嘅舞吧啦

beat it 好正

Mj 都比連登仔屌冇實力

mj 一上台，佢啲歌同舞，已經好易令你投入
淨係呢個已經抵佢紅

mj唱功可以話全世界最top果班
都可以叫唱得麻麻

人歌合一

係囉 坤哥應該唱得好過mj

唉，不過唔寫啲嘢又話我等 MJ 支持者無 ground。
MJ 創造左一個由歌變做一整個 entertainment 嘅套餐出來。
佢有呢種極佳嘅商業計算，佢自己嘅本領都完全 implement 到呢個諗法。
我擔保幾十年前，死泡菜投廿次胎，都諗唔到 thriller, smooth criminal, remember the time 呢啲嘢出來。
另一面佢都完全可以營造到自己仲係一個充滿童心嘅人，包括唱歌時，自己公開出來嘅私生活。所以你聽佢唱歌，就好似一個天真嘅小朋友由心同你講嘢咁，下下入心。呢種巨星同小朋友嘅反差令無數人著迷。

老一輩話D人睇佢演 一車車暈入醫院

連登班井底之蛙小學雞快撚D 收埋部電話上堂啦

見識少唔緊要, 虛心學嘛

唔好夜郎自大, 自己覺得差就係差

你地咁樣成世唔會進步 永遠都係低端人口

痴線咁都有得反 傳奇黎嫁喎
連登真心好低質，成班小朋友

Zac Efron 都不能自己你就知 MJ 真係接近神嘅男人

一個完美定義"巨星"二字嘅男人 講多無謂
Watch and learn!!

d細路俾佢屌屎眼屌到喊哂口

呢到太多小學雞
無 MJ 好多舞蹈都未必出現，無 MJ 班毒撚對住 Kpop 打 J 既 MV 都未必出現。
成班跟風傻鳩來來去去話 MJ 整容同漂白，人地係因為拍廣告燒傷塊面要做手術。人地係有白化症唔曬得就當漂白，唔識都病有常識都知無得漂啦，咁易漂白班港女唔駛美圖秀秀啦 。
人地捐既錢多過你射既精，影響左後一兩代人，定義左咩叫做 Pop 。
如果國貨城叫做亞洲舞皇（佢都受 MJ 影響而跳舞），咁 MJ 叫宇宙舞皇都受得起。

屌，搵隻男人整到 MJ 後期個鼻冧哂咁，都仲可以有佢咁紅我咪服囉
同啲小朋友傾呢啲真係嘥時間
而我又嘥唔少，屌

Pefect patch都話唱歌麻麻
Jackson5嗰陣已經勁到仆街

點先講得出MJ唱歌麻麻

痴撚線，唔係mj fans 就係泡菜撚?

啱啱出冊？証一年証實咗冇嘢啦
你出嚟#metoo呀？冇証冇據睇表面就唔好9up啦

唔好意思，講到整容呀，跳舞呀呢啲 topic，好難唔諗起d泡菜“偶像”

MJ d片不嬲都係睇有幾多人打橫出去

屌 , block撚左條歌神張學友先

連登乜撚野事 mj都話唱歌麻麻
係唔係kpop d on9咪咀團先係神級呀
屌佢老母 , 我諗如果mj仲在生 , 願意出席任何頒獎典禮 d唱片公司老闆都會蒲頭
kpop d濕鳩只要有一句對mj有意見 , 我包佢永遠係地球上邊一個國家既樂壇都唔會再收容佢 , 包括佢南泡本土

mj影響力就係咁大 , 小學雞上網唔好淨係上連登 , wiki下mj睇下佢生平先啦

連登仔連King Of Pop都屌得係垃圾，不如你地去組隊Band出黎，最勁一定係你地
MJ唱歌叫難聽既話我諗真係冇乜歌叫好聽，佢啲快歌真係high得起，佢跳既舞又真係個陣係創新；至於佢唱慢歌就真係正，有feel嫁，大佬
屌MJ個班係00後黎？淨係覺得泡菜先係神

利申：MJ FAN，鐘意你屌囉

邊隻字講緊泡菜

講洗腦歌 跳舞歌 MJ一出 炮菜行埋一二邊啦

垃圾整容狗

我寧願聽坤哥同JPOP,起碼人地認真做音樂

MJ做音樂果陣你精蟲都未做

表達下唔係特別鍾意mj都可以話我係屌緊mj唔應該紅兼泡菜撚
mj fans惡過共產黨，唔係mj fans就應該冚家剷

喂~ 琴日話完JJ廢，今日又到MJ呀連登仔？

正確黎講 , 係佢老豆精蟲都未做

留名韓畜聽日開post屌埋John Lennon Freddie Mercury

無知唔係罪
但無知得黎唔肯做下research , 就去評論一個巨星 , 就係叫on9
仲講得出唔明佢紅係邊
你唔明冇人會在意 , 只係可憐你老母生到你咁無腦

我有講錯咩
就係佢啲歌質素差,先要靠舞步,好似垃圾KPOP咁

有真材實料既話,正正經經上台唱歌唔得咩

冇記錯呢場live 係mj 拍左針之後演出

MJ d歌勁在聽到人個都想跟埋佢一齊跳
歌舞合一既王者

Yea
鍾意mj真係威啲

一得閒就會翻煲Smooth Criminal MV

其實真係唔知佢紅喺邊，唱歌冇話特別好聽，舞又唔係特別好睇。恕我唔識欣賞

你似否定mj多過表達唔特別鍾意mj

冇話特別好聽即係可能好聽但係我唔覺，邊度有否定?上面張學友嗰啲就真係否定喇

唔知佢紅係邊 顯得你無知
你認識佐佢先講 唔係特別好聽 舞唔係特別好睇
咁就唔會誤解佐你la

屌不過上連登咁認真做乜 ，都廢事解釋了

無知就假腸
連登仔不嬲勁

佢做乜成日㩒住條j

一樣block柒條小學雞算啦
我唔係mj迷 , 但係現今樂壇史上搵唔到第二個同mj一樣咁傳奇既人就已經冇資格評論佢 , 佢d歌真係有感染力
正如籃球史上有冇人會話MJ唔係太好波 , 技術冇乜特別一樣

見到咁多人屌班弱智仔，我就放心啦

依加應該冇一個歌手可以好似mj咁，即使企起到，都可以令全場尖叫

MJ 啲 MV 好正

Agger

宜家都唔會搵到有一個歌手係連阿婆都識嘅
其實MJ就算今日出道都會紅得起

人地唔跳舞只係唱live都贏全世界
證明你真係無聽過佢啲歌

睇MJ錄音好正，佢把聲好甜

講感染力我覺得《imagine》真係好入心入肺

睇一次
一定返唔到轉頭

睇依d post真係笑死

其實要係今時今日仲要護mj我覺得好醜，一個公認係神既人要比啲中小學雞話廢

條友仔呃負皮

第一次睇

jam
連登仔連mj都可以咁多意見

其實小朋友都會鐘意
一D好既野唔會因為時間而變成唔好
legend就係legend，無得拗

淨係企響度fans已經出曬水
邊個可以做到？

mj

邊個敢屌Freddie 我同佢死過

跳住舞都唱到high c c#
連登仔:mj唱歌麻麻

連登仔都係聽返d唱g4 a4都扯曬蝦既神級歌手

飢荒就返去食屎先啦
Michael Jackson都屌真係可悲

佢就係一個傳奇

mj都屌
連登仔

你有機會睇佢live你都可能會喊

Btw 後期唱live 咪嘴真係無計，其實我諗全世界都知佢係咪嘴

但係佢只係出現同跳返隻舞已經令人流曬水

試問有邊個可以擺到明係咪嘴都仲可以咁

專登去搵一場人地病態黎評價，之後無限放大話人垃圾

後面九十九場全球傳奇的live一字不提，強～

唔記得係咪慕尼黑嗰場，佢一開場跳上黎嗰下
正係企係度 個氣場已經贏晒 前無古人 後無來者
得佢先做到呢種霸氣！

連登仔睇黎跳舞都叻過mj
單手遊出公海已經滿足唔到連登仔既欲望

連登仔唔係好鄙視pop架咩

Michael Jackson, a legend
不爭的事實

無必要浪費時間同啲垃圾小學雞辯論

上面話MJ淨係識跳舞唔識唱歌嘅小學雞睇到未?

MJ既舞技係今時今日既標準黎講到咩級數？

如果佢仲再生,我諗狄易達都KO佢啦
一個60路大叔

當MJ全盛時期全盛時期

同今時今日跳街舞個班比，全盛時期嘅MJ算係咩級數？

好多小朋友，唔知道MJ唱歌其實好勁 因為佢跳舞既太耀眼，忽略左佢唱歌既一面，無論講作為歌手定表演者 或者舞蹈家 佢都去到頂點，真係世上無幾個 天才再加努力

最重要係
好撚多嘢都係佢原創
不能作曲舞蹈舞臺表演服裝

不能？

早期D

‘This is it ’藍光碟仲係度，netflix 好似都有得睇，記錄佢死前個演唱會採排片，唱同跳都仲頂級，本身都話個演唱會係最後表演，可惜未開就死左

論
自膠
粵拼揀錯字

笑mj唱歌跳舞廢，同笑bill gates窮有咩分別

連登仔：是但揾個香港人都有錢過佢

佢跳舞真係唔講得笑

MJ真係好撚型棍

唔講乜，我夠膽講佢係世界上唯一一個連企都可以企得好撚型既人

冇得咁樣比，因為傳統街舞由70年代興起到依家，係有完整既歷史發展同體系，分唔同style，現代跳街舞多以跳freestyle為主，特別係breaking popping locking hiphop 呢幾種style。mj 以前係演唱會上啲舞步都明顯見到有popping locking。佢亦都有跟過一啲popping og學過。但mj 應該係以commercial，表演，舞台效果，排舞為主。有錯請指證

MJ係咪好似話有白化病?
果陣細個見到佢白皮膚果陣覺得佢個樣好得人驚.

一直覺得佢唱歌好好聽. 把聲好特別..
但估唔到講野都女仔聲黎

佢係未有段舞係向前45度落去？
有無得睇返

屌你老母..
有咩人可以著呀伯底衫跳舞著到咁型...

smooth criminal live

真正巨星
樓主條片我睇左幾次
真係神級表演

樓上班小學雞話MJ係廢係垃圾嘅
問下你地所謂「偶像」識唔識邊個係MJ
答唔識嘅我幫你挽鞋又點話

世界對佢唔住

點解要成日chok下體

可能係10後

成班泡菜撚收皮啦，kpop垃圾都閪咁，又唔知唱乜鳩，跳埋啲舞懶係型懶複雜咁，其實成篤屎咁，難睇到死咁。啲女就著到就黎剩條底褲，都唔知賣歌定剩身。一句講哂，kpop垃撚圾

同坤哥有得揮

等緊你出道呀00後

睇完MJ嘅片好自然覺得佢好有魅力，你唔覺都冇問題，但人地係永遠嘅巨星係一個傳奇，咩紅係邊仲問得出口。

btw 點解呢到咁反常，香港果啲lemon chef林峯過幾年就吹奏，但MJ郭富城呢啲就俾人踩，唔知佢紅乜...

太有型

白襪仔 吊腳褲 阿伯底褲
完美演釋尖端嘅時裝觸覺

邊個屌Freddie真係立即屌鳩柒佢

其實真係唔知保特紅喺邊，跑步冇話特別好快，比賽又唔係特別好睇。恕我唔識欣賞

其實真係唔知奧蘇利雲紅喺邊，篤波冇話特別好勁，比賽又唔係特別好睇。恕我唔識欣賞

原來係萬能key黎
以後咩po講人都可以照出呢句

MJ 紅響邊 原來要解釋

唔識得欣賞 D 世界最 TOP 既野 , 其實都算係一個缺憾黎

"其實真係唔知保特紅喺邊，跑步冇話特別好快，比賽又唔係特別好睇。恕我唔識欣賞"
真係會有 D 人答得出"搭車咪得囉 , 成班都唔知跑黎做乜9" 架

btw , 公認既 king of pop 都唔識欣賞 , 真係同見到保特跑第一都唔識得話佢快差唔多

有人未接觸過mj，話難以想像佢點解咁勁
跟住下面就成班人係到屌，真係r頭

全世界得連登仔會問mj紅d咩

真正可以征服舞台既人
果種魅力真係前無古人 後無來者

This is Lihkg

見到佢地咁樣我都會好感動
佢地咁激動可能因為mj唔只係偶像 係佢地既救贖⋯
佢真係有凝聚人既能力 可以改變呢個世界
雖然講得有d一舊舊